Mijn moeder zag dat ze erg geagiteerd was door wat ze haar had verteld, heel erg vriendelijk gezegd- "Geef de kinderen vanmiddag vakantie, en ik raad u aan om te houden je eigen kamer, en schrijf je weduwe moeder, om haar te vertellen van de bieden en haar advies vragen over hoe u moet handelen. '
